元朗中槍少年暴動罪成 還柙至4月7日判刑

#粉嶺裁判法院第二庭 ( 少年庭 )
#蘇文隆主任裁判官
#答辯 #1004元朗

*庭外消息*

👤*(15)

控罪：有意圖導致他人身體受嚴重傷害，暴動

手足認罪，現在還柙，等候教導所報告，押後至2021年4月7日 12:00，於粉嶺裁判法院第二庭判刑。

教導所

控罪：
(1) 有意圖而導致他人身體受嚴重傷害
被告被控於10月4日元朗大棠路及青山公路元朗段交界與其他不知名人士意圖非法及惡意導致警員1877 陳港橋Chan Kong Kiu 身體受嚴重傷害

(2) 暴動
被告被控於10月4日元朗大棠路及青山公路元朗段交界與其他不知名人士參與暴動

被告承認控罪二，控方表示撤銷控罪一，存於法庭檔案內。法庭表示為被告索取教導所報告，期間被告需要還押‼️

案件押後至4月7日1200於粉嶺裁判法院二號庭判刑。
（感謝臨時直播員報料💛）

明明係件黑警開槍傷人，而家調轉

國家殺人

比蘇狗判都應該好重手

比真槍射再比人告返轉頭

邊個仲信香港有未來真係傻豬豬

黑警死全家

RIP 埋達叔先啦
死者為先,話之佢係藍

手joke 坐監咋麻，又唔係死
達叔拍左咁多戲
今晚要睇賭聖
三叔 ~~~~~~~~

睇下你老母

睇完幅圖笑左出聲

屌
香港玩撚完

屌蘇文隆

癡線，邊個嚴重傷害他人身體？嗰支膠管？

陳廣橋

數百名市民前年10月4日趁蒙面法生效前夕，在元朗區集會抗議惡法，及後演變成警民衝突，有便衣警稱腳邊被擲汽油彈，擔心生命受威脅下開槍，射中14歲少年的左大腿。少年一度情況嚴重，送院翌日被捕，去年9月被控暴動及蓄意嚴重傷人罪。現年15歲的他今在粉嶺裁判法院少年法庭承認暴動罪，主任裁判官蘇文隆將案押後至下月7日判刑，其間索取被告的教導所報告，被告須還柙。

少年現已15歲，他被控有意圖而導致他人身體受嚴重傷害罪，以及參與暴動罪。傷人控罪指被告於2019年10月4日在元朗大棠路近青山公路元朗段交界，和其他不知名人士非法及惡意傷害陳姓警員。暴動罪則指被告於同日同地和其他不知名人士參與暴動。

少年今承認暴動罪，控方同意將有意圖而導致他人身體受嚴重傷害罪存在法庭檔案不予起訴。

跌左槍果單比人燒果單？？

之前唔係話證明唔到係佢做
話有可能拉錯人咩
比你開槍射完又拉埋
然後仲想坐監

大家要記著呢堆仇，之後有機會一定加倍奉還比班含家產

屌

push

手足唔使擔心，歷史會判你無罪

推

線上勇武巴

蘇狗

呢單中槍應該搵黑巿醫生
入院拉硬

港共

幾百人響鬧市現場，行過就暴動？比人亂鳩咁射中流彈仲要坐監
d戇鳩律師真係亂鳩咁打官司

呢個好似唔係隔離中槍個喎

殺人犯有香港警賊保護，住大屋。
發現問題出來抗議就要中槍，坐監。

香港警察死全家！

唔好以為今日走甩 以後都冇事

屈得就屈架啦

手足頂住 我地會食多兩餐黃店撐你

廢老害撚死個電單車司機

放心啦手足，我地送完車會帶埋你份心意一邊好嬲好嬲一邊食黃店

見架電單車衝緊黎仲要鬥快

又認罪

唔使上區院係咪可以判短啲？

香港人一定要記住

講左幾多次咪屌人認罪
你估人地真係冇諗過架咩 你點知控方到底拎住咩證據
現家係希望佢判入教導所 更生中心 勞教

食黃店師召喚

左膠到時一定又出黎

黑警殺人最後變成被人殺果個坐監

呢個post已經有兩件五毛用黃店玩膠

少年庭應該無得太重

認咗罪
暴動少年庭多數判教導所

預左。如果佢無罪，喇佢果個就有罪。

蘇文隆仆街死全家

法援612d律司原來就係比錢請佢地返黎叫當事人認罪
D錢真好袋

其實好明顯係手足唔想再糾纏係法律程序而選擇認罪

臭港一直都係咁上下

以前就係..

咩撚都暴動 721就唔撚拉

少年庭仲慘⋯⋯

Push

如果係我我情願坐監，都唔要勞改

代表被告的資深大狀駱應淦一度要求為被告索取多份報告，惟主任裁判官蘇文隆最終只索取教導所報告，案件押後至下月7日判刑，其間被告須還柙。

少年現已15歲，今早開庭前在庭外與女友及十多名朋友話別，其間各人不時與少年擊拳相擁，多人流淚，散庭後多名友人更泣不成聲。

負責搜證警員於新聞片段找到便衣警開槍及被告受傷過程，指被告中槍後曾一拐一拐步離現場。被告最後證實左邊大腿中槍，手術中在肌肉層取出三塊彈頭碎片。案情指被告於警誡下承認犯案，後來於錄影會面時則不作任何回應。

抵啦

暴動最少3年起跳
勞改最長1年 最少可以6個月出返黎 不過現家淨係拎教導所

屌你老母港共

不如你收收皮先啦駱應淦黎

嗰吓槍聲

唔係嗰個
呢個似係路過中流彈

上次駱應淦打哈薩克手足pro bono, 可能呢單都係

屌依個明明嗰陣老連咁遠中流彈

即係點

痴撚線依個post睇睇下都可以block到幾個

又一件

教導所平均18個月,表現好就可以再短少少

出黎分化之前不妨search下咩叫墨索里尼加油站

手足

屌你老母死黑警

屌你老母香港警察

殺人放火金腰帶

又係蘇文隆

被人謀殺仲要俾人告 無天理

TC(教導所） 拖你3年先出黎都得